# Jeff Huang <s8321414@gmail.com>, 2016.
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Lokalize 2.0\n"
"Project-Id-Version: login\n"
"Language: xx\n"
"Last-Translator: Jeff Huang <s8321414@gmail.com>\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-30 19:38+0800\n"
"Language-Team: Chinese <chinese-l10n@googlegroups.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"

#:
msgid "Incorrect user or password"
msgstr "帳號或密碼不正確"

#:
msgid "Resolve this captcha to try again"
msgstr "解出此 captcha 以再試一次"

#:
msgid ""
"The maximum number of users has been reached. Please contact your"
" administrator"
msgstr "使用者數量已達上限。請聯絡您的管理員"

#:
msgid "Please fill out this field."
msgstr "請填寫此欄位。"

#:
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#:
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#:
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#:
msgid "Username should include"
msgstr "使用者名稱必須包含"

#:
msgid "Username should be something like username@example.com"
msgstr "使用者名稱必須像這樣：username@example.com"

#:
msgid "Invalid user"
msgstr "無效的使用者"

#:
msgid "Servers have some hiccups, try later"
msgstr "伺服器出了一些問題，請稍後再試"

#:
msgid ""
"Your password has been changed.You can now use your new password to login."
msgstr "您的密碼已變更。您現在可以使用您的新密碼來登入了。"

#:
msgid "Incorrect params"
msgstr "參數不正確"

#:
msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密碼已變更。"

#:
msgid "Invalid password"
msgstr "無效的密碼"

#:
msgid "Your password recovery session has expired"
msgstr "您的密碼復原工作階段已過期"

#:
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密碼不符合"

#:
msgid "Password must be at least 8 characters"
msgstr "密碼至少需八個字元"

#:
msgid "Passwords can't be equal to username"
msgstr "密碼不能與使用者名稱相同"

#:
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#:
msgid "Or register here"
msgstr "或是在此註冊"

#:
msgid "Using this service implies that you have read and accept the "
msgstr "使用本服務代表您已閱讀並同意"

#:
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "條款和條件"

#:
msgid "I forgot my password"
msgstr "我忘記我的密碼了"

#:
msgid "Recover my password"
msgstr "回復我的密碼"

#:
msgid "For any other problem accessing the platform you can "
msgstr "有任何存取平臺的問題，您可以"

#:
msgid "ask for help here"
msgstr "在此尋求協助"

#:
msgid "Type a new password"
msgstr "輸入新密碼"

#:
msgid "Re-Type the new password"
msgstr "重新輸入新密碼"

#:
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#:
msgid "An email has been sent to you…"
msgstr "已寄出一封電子郵件給您…"

